王丹偷偷爆料，一個大規模的致美國國會的公開信很快就會公布

分享中共敢重判黃之鋒、周庭？王丹提「3後果」：將付出沉重代價到Facebook 分享中共敢重判黃之鋒、周庭？王丹提「3後果」：將付出沉重代價
香港眾志秘書長黃之鋒（左）、前副秘書長周庭（右）今（30）天遭港警逮捕，震驚香港社會。（美聯社）
香港眾志秘書長黃之鋒（左）、前副秘書長周庭（右）今（30）天遭港警逮捕，震驚香港社會。（美聯社）

2019-08-30 18:47
〔即時新聞／綜合報導〕香港眾志秘書長黃之鋒、前副秘書長周庭今（30）天傳出遭港警逮捕，震驚香港社會。最新消息指出，2人下午出庭後被裁處1萬元保釋。對此，中國社運人士王丹表示，若中共敢重判黃之鋒和周庭，或香港抗爭運動代表人物，可能會產生3個嚴重後果。

王丹認為，此事或許會成為一個歷史大轉型契機，只是港人會為此付出的代價令人痛惜。照片為港警本月11日遊行中逮捕多名民眾。（法新社）
王丹認為，此事或許會成為一個歷史大轉型契機，只是港人會為此付出的代價令人痛惜。照片為港警本月11日遊行中逮捕多名民眾。（法新社）

王丹今（30）日在臉書PO文，指出中共若重判香港抗爭運動代表人物，他判斷將導致3個後果。第一、此舉將有力地促使黃、周等人進入全世界最年輕的諾貝爾奬得主行列；第二、港人不會因此退卻，相反，會因此被激怒。更大規模的抗爭會讓中共陷入更大的困境；第三、美國的「香港人權與民主法案」百分百會通過。

王丹也偷偷爆料，一個大規模的致美國國會的公開信很快就會公布，數以百計的連署者以美國政界，學界和人權團體的領軍人物為主，也包括中國海外民運人士，「我已經簽署。我們將針對香港問題提出空前強烈的要求」。

最後，王丹表示，「中共要瘋狂，我們攔不住；但是，我們一定會讓他們付出無比沈重的代價」。他認為，這或許會成為一個歷史大轉型契機，只是港人會為此付出的代價令人痛惜。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

攬炒

Go go go

全世界反共勢力令沉睡既獅子睡了

王丹有份簽，都幾確實。呢封信係我地的春藥黎
希望可以在完全絕望之前可以看到這封信的內容

只要可以令中共仆街 我地付出代價又有咩所謂

方向定哂
先來封確認信

Push

代價？一早畀晒無嘢可以再輸

快啲啦，就嚟頂唔住喇

港中分家..香港能夠重光!!痛...又何妨!!! No free lunch....!!!

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

推

全世界同中國割

攬炒！

一定重判，只怪佢兩個唔好彩，而香港人會更加團結。

屌你啦天琦果陣又唔出聲幫

乜鳩嘢黎